我個ig唔知咩料自己post相

係咪中咗毒

我都係，即刻轉咗密碼

屌咩個account冇撚埋 有冇人可以教我點做

我之前被盜都係跟佢搞返，ig會叫你搵張紙寫低自已資料，拎住自拍send俾佢確認身份

前排試過 係咁post賣眼鏡特價既廣告相